"ADB Host" = "ADB 主机地址";
"ADB Port" = "ADB 主机端口";
"ADB Port, Default 5555" = "ADB 主机端口，默认 5555";
"--max-size, Default Unlimited" = "--max-size, 默认无限制";
"--video-bit-rate, Default 4M" = "--video-bit-rate, 默认 4M";
"--max-fps, Default 60" = "--max-fps, 默认 60";
"Turn Screen Off:" = "连接后关闭物理屏幕：";
"Stay Awake:" = "保持屏幕唤醒：";
"Force ADB Forward:" = "强制使用 ADB Forward 模式：";
"Turn Off When Closing:" = "断开连接后关闭屏幕：";
"Always Show Navigation Buttons:" = "始终显示导航按键：";
"Connect" = "开始连接";
"Copy URL Scheme" = "复制当前 URL Scheme";
"For more help, please visit\nhttps://github.com/wsvn53/scrcpy-mobile" = "获取更多帮助，请访问\nhttps://github.com/wsvn53/scrcpy-mobile";
"ADB\nConnecting" = "ADB\n连接中";
"ADB\nConnected" = "ADB\n已连接成功";
"ADB Connect Failed:\n%@" = "ADB 连接失败：\n%@";
"Device [%@] connected, but unahtorized. Please accept authorization on your device." = "设备 %@ 已连接，但需要完成授权操作。请在设备后接受授权请求。";
"Start Scrcpy Failed" = "启动 Scrcpy 失败";
"Scrcpy\nConnected" = "Scrcpy\n已连接成功";
"ADB Host is required" = "需要填写 ADB 主机地址";
"Starting.." = "开始连接..";
"Copied URL:\n%@" = "已复制 URL:\n%@";
"Pair With Pairing Code" = "用 Pairing Code 匹配";
"Show Scrcpy Logs" = "显示 Scrcpy 日志";
"Cancel" = "取消";
"Switch Mode" = "切换连接模式";
"Switching to VNC Mode?" = "是否切换到 VNC 模式？";
"Yes, Switch VNC Mode" = "是，切换至 VNC 模式";
"No, Continue ADB Mode" = "否，继续在 ADB 模式";
"ADB Pair With Android" = "匹配 Android 设备";
"How To Pair With Android Devices:" = "如何匹配 Android 设备：";
"1. Go to Settings -> System -> Developer Options\n2. Enable Wireless Debugging\n3. Pair device with pairing code" = "1. 前往【设置】->【系统】->【开发者选项】\n2. 开启无线调试\n3. 用匹配码匹配";
"Note: This feature only available on Android 11 and above!" = "请注意，这个功能只在 Android 11 及以上可用。";
"ADB Pairing IP Address" = "ADB 设备 IP 地址";
"ADB Pairing Port" = "ADB 设备匹配端口";
"ADB Pairing Code" = "ADB 匹配码";
"Start Pairing" = "开始匹配";
"Pairing Address is Empty!" = "匹配设备地址不能为空！";
"Pairing Port is Empty" = "匹配端口不能为空！";
"Pairing Code is Empty!" = "匹配码不能为空！";
"Pairing.." = "匹配中..";
"Scrcpy Remote VNC Client" = "Scrcpy Remote VNC 客户端";
"VNC Host or ADB Host" = "VNC 地址或者 ADB 设备地址";
"VNC Port or ADB Port" = "VNC 端口或者 ADB 端口";
"VNC Password, Optional" = "VNC 密码，选填";
"Auto Connect:" = "是否自动连接：";
"View Only:" = "是否仅查看：";
"Full Screen:" = "全屏模式：";
"Scrcpy Remote currently only support VNC port over WebSocket. You can setup a websocket port by webcoskify https://github.com/novnc/websockify" = "Scrcpy Remote 当前仅支持基于 WebSocket 的 VNC 端口，你可以通过 websockify 设置一个 WebSocket 代理端口，具体可参考 https://github.com/novnc/websockify";
"VNC Host is Required" = "VNC 地址不能为空！";
"VNC Port is Required" = "VNC 端口不能为空！";
"Switch ADB Mode" = "切换 ADB 模式";
"Switching to ADB Mode?" = "是否切换到 ADB 模式？";
"Yes, Switch ADB Mode" = "是，切换到 ADB 模式";
"No, Continue VNC Mode" = "否，继续在 VNC 模式";
"Import/Export ADB Keys" = "导入/导出 ADB 密钥";
"Export" = "导出";
"ADB Private Key(adbkey):" = "ADB 私钥(adbkey):";
"ADB Public Key(adbkey.pub):" = "ADB 公钥(adbkey.pub):";
"Save Privatekey & Pubkey" = "保存 adbkey 私钥和公钥";
"Import ADB Key Pair From File" = "从文件导入 ADB 密钥对";
"Generate New ADB Key Pair" = "生成新的 ADB 密钥对";
"Load ADB Key Failed: %@" = "加载 ADB 密钥失败：%@";
"Load ADB PubKey Failed: %@" = "加载 ADB 公钥失败：%@";
"New ADB key pair GENERATED.\nPlease RESTART the app for the new key pair to take effect." = "ADB key 生成成功。\n请重启 app 以使新的 ADB Key 生效。";
"Save [adbkey] ERROR: %@" = "保存 adbkey 错误：%@";
"Save [adbkey.pub] ERROR: %@" = "保存 adbkey.pub 错误：%@";
"ADB Key Pairs Saved" = "ADB 密钥对已保存";
"Please note that after regenerating the ADB key pairs, you may need to RE-AUTHORIZE on your remote phone." = "请注意：生成新的 ADB 密钥对后，你可能需要重新在远程设备上授权连接。";
"Yes, Continue" = "继续生成";
"No, Stop Generate" = "取消生成";
"ADB Key has been MODIFIED but not saved, do you confirm to exit?" = "ADB 密钥对已修改但尚未保存，是否确认退出？";
"ADB Key Pairs Exported" = "ADB 密钥对已导出";
"ADB Key Pair Saved! Please restart app to take effect." = "ADB 密钥对保存成功！请重启 app 生效。";
